(玩 命 自 爆 ) 自 爆 屋 企 地 址

元朗朗屏邨悅屏樓226室

夠疆上黎拍門搵我

元朗朗屏邨悅屏樓226室

元朗朗屏邨悅屏樓227室

元朗朗屏邨悅屏樓225室

元朗朗屏邨悅屏樓224室

元朗朗屏邨悅屏樓保安室

開工姐

到咗，都唔係樓豬黎嘅

hi,係咪王太？

吳生？

得一個

無呢個地方喎

筲箕灣耀東邨耀福褸1507室

中度弱智人士宿舍

服務單位名稱 朗屏宿舍
營運機構名稱 基督教懷智服務處
名額 (如適用) 51.00
地址 新界元朗朗屏邨悅屏樓216-226室
電話 2477 6900
傳真 2470 1276

估到

屌中計

又炒車

上次集體炒過車，今次仲有人俾人撚

翠屏村 翠榕樓 1712

地址 新界元朗朗屏邨悅屏樓216-226室

白加道11號

MP4

又玩?

估唔到咁大堆平日傻下傻下既都識上連登

玩過咁多次都仲有人炒車

又loop

翠屏村翠平樓 1712

大車禍

佢地仲玩得好high添

跟車太貼

呢位巴打好彩

洗唔到！

仆街今次一排單位都係

元朗朗屏邨悅屏樓226室 入面間主人房
呀仔 你傻撚左？入黎同我認錯

嘻嘻

成班傻仔又死一次

又黎

樓上成班炒車

真係咁多弱智

又集體炒車

元朗朗屏邨悅屏樓326

仆街

[quote]元朗朗屏邨龜屏樓226室🐢

上次先玩完庇護工場冇耐，炒成廿幾頁，依家咁快又有人中計

元朗朗屏邨悅屏樓223室

上亞厘畢道1號

你嚟佑華

新田圍村富圍樓20樓2001室

好悶

又有人炒車

巴打我諗我知你係邊個

成班院友

真心 九龍順天邨天衡樓零七室，有冇巴絲住隔離

次次見親呢d post都冇人肯拋磚先，搞到玩唔成。依家我拋磚先，希望大家唔好恰我真心膠

又一個院友

高汁

仲炒緊

元朗朗屏邨悅屏樓226室
對面

笑到抽筋

欣榮花園

真心咩

弱智都識上連登

元朗朗屏邨悅屏樓226室
利申養大樓主

HI院友們
上網時間到啦

柏道1號

又要整院友list

上次咁多人中伏都仲係有咁多傻仔

元朗 安寧路 20 - 24 號利群樓 4 樓 C 室 1 房

我

仲要主人房添

LM

關懷弱智

睇炒車笑撚左

就係傻先上連登

屌你玩咁密 次次都咁多人中伏

唐寧街十號

比上次 欣榮花園 已經少左好多了

可能今次太快開估 上次個post一路推都keep住有人中

好多弱智

今次又要炒幾多頁車

買藍威寶唔好買錯紅威寶

又抄鳩我橋

on9仔

好睇好睇

有個工友過檔元朗 點睇

元朗朗屏邨悅屏樓200室

等睇過十頁都仲有人炒車

成班弱智人士

好多院友

又炒

院友

理大宿舍888室

天水圍俊宏軒7座6樓D室
歡迎巴絲黎搵我痾夜尿

白加道2x號

佢地係咪全部係欣榮花園2樓返工

太子 彌敦道 737 - 741C 號金輪大廈 16 樓 F 室 2

洗唔到 一架都洗唔到

我係九龍皇帝 九龍新界我睇哂

又回帶

喂我耀富

我係你上1層

大埔比華利山愛琴道10號

元朗朗屏邨悅屏樓266室

今日我出巡 黎俾你地朝拜

又係咁

上次欣榮花園炒完車到朗屏邨炒

山頂道一號

又一堆人炒車

炒車

彌敦道9號，我屋企開髮廊可以黎剪頭髮

笑到仆街

元朗朗屏邨悅屏樓216室

香港科技大學hall10 無定點式居住

柴灣興華邨和興樓 401室

太早篤爆喇..等多D人炒先爆仲好睇
雖然唔爬文既人繼續會炒

全部抄車

元朗朗屏邨

賀屏樓

東龍島

青衣尞肚山梯田第一層

歡迎來到八奇思考領域的第一步

悅A

好傳神

太空國際太空站

NASA

香港香港島南區赤柱東頭灣道99號

你都係想我咁講

利申，工場監護

留名等記得哂所有庇護工場同院社

元朗

成堆弱智仔

上次欣榮花園二樓去到廿幾版都仲有人炒車

元朗朗屏邨悅屏樓234室

笑左 樓上跟佢個幾個住部弱智

連登多處發生交通意外